Diu大埔真係好燃廢

聽到有十幾隻狗行緊過黎 已經走左七成人。。。。影都未見到diu 仲有人叫人散水
以後轉出沙田算

超級城關門啊
落左鎖鏈

未關門已經走L曬

留多幾分鐘會威啲咩
樓主係狗黎？

哦 咁你自己留守

講兩句真話就俾人話係狗。
只不過望下自己區再望下人地區，戰力差極遠

自認廢柴
而家防暴上左橋人唔知去晒邊
唔夠人

人地已經準備開打
我地已經準備訓教

睇下人地
睇下大埔

打陣地戰又屌
Be water 又屌
唔知樓主有冇留意大埔大部份人都係街坊裝，你想點同popo打？

地區都要分化

唔想打咪早d走
下下嚟到先走又捉幾件

唔通俾人捉到先叫做到野咩

因為轉咗場去做嘢
得你仲企喺超級城

今次唔得咪下次囉

換個角度諗
引到D狗full gear出動晒但去到唔見人
都係一種成功

唔通企定定比人捉咩
到底個活動係快閃定和你一齊被捕？

大佬快閃喎而家，兄弟爬山。

be water有咩問題

點解次次要起閧，對峙先走？

你諗下班狗出黎一轉幾撚麻煩

無得抖，又要上gear ，又要作文

出到黎一條友都無

你會點？

有姨姨話防暴一出拉左幾個

大圍開左兩槍海綿彈
大埔而家都無開過橡膠彈布袋彈海綿彈,都係一件好事

因為斑友太膠....完全無威脅

但係在新興橋9屌班警察都係得三十人左右

大埔撚唔敢做唱歌以外既行動